大J係未上左BBC?

死圖

Up錯左

無論你點睇我呢句，我都照樣講
唔係記者又扮記者 係咪又怕畀狗逗？ 連防毒豬咀、眼罩口罩都唔帶/戴 仲要煩到手足治理埋佢，受咗傷嘅記者又提佢掛記者証(佢當然無記者証) 佢好命，未被狗叫佢攞記者證。攞唔出證條片仲好睇。 博到啦佢

引戰狗 博上位 做show

係啩 前排大把人捧到佢上神枱
連登仔好易話為啫
邊似某啲人咁記仇
同高登仔和解先至係出奇

胖虎做左次好人
同靜香做次壞人分別

除了咁，從今條片更睇唔到佢用記者角度講到啲乜畀大家知今次元朗嘅真相，只見到佢被手足出手治理同被受傷記者提醒佢掛記者證。有冇見過立場姐姐721被打後會拍返自己受傷？ 大J扮記者受吸入淚彈煙後拍返自己幾辛苦。

博到啦

比喻一流

精辟 通俗易明